{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004817",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27252",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 호텔 V"
    },
    "text": "こんにちは。原州ホテルVです。当ホテルは計30室の客室を保有しており、案内支援言語としては韓国語が提供されます。駐車場は独自の駐車場をご利用いただけます。1部屋あたり1台の車両を駐車できます。徒歩専用部屋は車なしで利用されるお客様のための専用客室です。客室内では様々な便益施設を提供しています。全客室では50インチ以上の高級テレビを利用して最新映画を鑑賞することができ、ノーハードPCを利用して様々なゲームを楽しむことができます。また、ネットフリックスをご利用いただくこともできます。一部の客室には、バスタブサービスとビームプロジェクターを利用できる特別なアメニティが提供されています。ホテルロビーには香水ゾーンが設けられており、簡単な朝食サービスとコーヒーマシン、ロハスコーヒーとお菓子をご提供しております。また、各階に電子レンジがあり便利にご利用いただけます。ホテル周辺には市外、高速バスターミナルが徒歩5分の距離に位置しており、商店街、病院、薬局、コンビニエンスストア、各種飲食店も徒歩1~5分以内に位置しています。また、丹渓洞バラ公園とCGV、メガボックスも徒歩3分の距離に位置しており、原州市庁までは車で3分で到着できます。当ホテルでは基本規定を遵守し、清潔で快適な客室をおもてなしいたします。ご予約のご案内をさせていただきますと、ご予約日にお越しいただき、お名前をお聞かせください。予約者名と宿泊客のお名前が異なる場合は、事前にお知らせください。宿泊料金は基本的に2名基準であり、人数追加の際に追加料金が発生する場合があります。また、家族を除く3人以上の男女同室での宿泊は禁止されています。宿は清潔な環境とコスパで有名で、テレビやゲーム施設が充実しています。ただし、防音が少し足りないという言及があり、ネットフリックスが動作しない場合もあります。全般的にすっきり静かな空間でリラックスできるというレビューがたくさんあります。価格対比で満足のいく宿泊体験を提供していますが、いくつかの客室ではタバコの匂いや寝具の汚染など、いくつかの問題が発生する可能性があります。しかし、すべての客室は快適に整備されており、リラックスできる良い環境を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ありますか？",
            "answer": "当ホテルは計30室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、独自の駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "徒歩専用部屋とはどういう意味ですか？",
            "answer": "徒歩専用部屋は車なしで利用されるお客様のための専用客室です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内では様々な便益施設を提供しております。テレビやゲーム施設などが充実しており、一部の客室にはバスタブサービスとビームプロジェクターも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルロビーでは何が提供されていますか？",
            "answer": "ホテルロビーには香水ゾーンがあり、簡単な朝食サービスとコーヒーマシン、ロハスコーヒーとお菓子もご提供しております。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には市外、高速バスターミナルや商店街、病院、薬局、コンビニエンスストア、各種飲食店が徒歩圏内に位置しております。また、丹渓洞バラ公園やCGV、メガボックスも近くにあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名まで基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は基本的に2名を基準としております。人数追加の際には追加料金が発生する場合がございますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "男女3人以上での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、家族を除く男女3人以上の同室での宿泊は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスが利用できますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスをご利用いただくこともできます。"
        },
        {
            "question": "どのようなレビューがありますか？",
            "answer": "宿泊者の中には、防音が少し足りないという意見や、ネットフリックスが動作しない場合もあるという意見がありますが、全般的にすっきり静かな空間でリラックスできるというレビューが多くあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 682,
        "QA": 498
    }
}